# CollectionView

Реализовать экран с коллекцией и кнопкой. При нажатии на кнопку можно будет добавить фотографию как из галереи, так и снять с камеры. Выбранное/сфотографированное изображение должно появиться в коллекции. Коллекция должна вмещать в себя 3 айтема в ряд (для разных экранов следует сделать вычисляемый размер айтомов исходя из размеров экрана). При недостатке места для строк с фотографиями следует реализовать прокрутку вниз (Все добавленные фотографии должны быть видны)
